黃色經濟圈同政府的重要性

立法會功能組別
特首選舉委員會

呢兩樣，都係由好多公司 同 行業從業員 既選票組成

經過今次區議會過半，拎埋110幾張區議會選委選票

加上本身既 320幾票，已經有440+ 票

只要拎多160票就可以選到特首
我唔知可唔可以做到

呢樣野同立法會功能組別一樣

黃色經濟圈再唔係只係經濟既重要性
而係好大潛力幫我地全面執政！

你話我ff 都好，點都要試下！！！

title 打錯字

係政治

功能組別要人！

區議會同黃色經濟圈有關，亦與地方安保有關

講真
下次選委拎到550-600票
就算用人大831方案普選
民主派都入到閘

下一步經濟戰幫助黃色商家公司票

唔會屈服假普選
但可以令下屆特首候選人要承諾做真普選先會選佢

到時北京會屈服比雙普選
係小圏子都一定輸既話 唯有普選

有600票選到特首tim啦，仲入閘

up

飯民本身有300幾票
而家區議會有百幾
再同商界R多百幾票就過半
仲洗乜831

一個區選大勝
開啟左三個範圍技

控制區議會
控制立法會
控制特首選委

邊個話區議會無用